關於記者會代唔代表到其他人既問題，其實咁樣答就得

雖然你係唔代表其他人，但你可以答:
「以我自己所知，你問既問題，有街坊認為 XXXXXX」
「我唔代表任何人，但關於你問既問題，我收到連登網民，佢地覺得 XXXXX」
「我重申一次，我唔代表其他人，但就我了解，佢地對你既問題提出過XXXXX」

另外，有記者問到，究竟幾時你算係代表到人，
點解有D問題，你就好似變成可以即時代表到人答，
有D問題，你就會話代表唔到人答？

答案：
唔代表任何人，意思係示威者人數太多，
有一百萬 二百萬 有和平 有勇武，
佢地幾個的確代表唔到所有人答好多問題

但係警隊濫權打人，呢個問題係冇咩代唔代表，
咁樣打人，就係冇餘地既錯，
已經超出左係個人立場定人地立場既錯。

所以可以解釋倒點解有時記者會上，
佢地又變成好似代表到所有人答問題咁，

同上，大家去講五大訴求 & 政府冇回應五大訴求，
呢個的確係示威者有既共識，
所以我的確係可以去即時答到呢個問題。

btw今日表現已經好好

我覺得Spin去特首度就得
全港7百幾萬人，777票代表到d乜？得千幾人既提名委員會又代表到乜？
一個小巿民可以點展示比記者睇自己代表左邊d人？

假如事後有廣大示威者覺得個記招講既代表唔到佢，咁咪讓位比其他人發言

例如任何關於警察打人 黑社會打人

呢種問題超越左代唔代表到其他人
係基本道德既問題
當然可以即時 應該要即時照答

都可行

其實頭先好多問題可以spin比政府，反正民間記者會目的就係要針對政府記招

例如記者問譴唔譴責前線火魔法師，咁我地咪譴責政府無譴責警方使用過度武力，反正我地大把證據證明黑警搞酷刑
仲有荃灣斬人事件，必須將暴力問題既矛頭指向黑警何君堯

話特赦有違法治，但一切問題根源都係黎自送中條例，並且777堅拒回應民間訴求導致示威行動不斷升級，根本就係借法治黎掩飾佢既政治失敗，強調係巿民用法律後果黎承擔佢既失敗

Btw必須不斷強調「撒回(withdraw)」係唯一有法律效力既字眼，我果堆藍絲親戚係呢2隻字面前都收晒皮，政府想用「法治」黎呃人，我地就要高唱777無依從任何法律/條例